係咪想同林鄭黑狗一齊柒上國際??

One of world's largest airports grinds to a halt -- again
A tourist gives her luggage to security guards as she tries to enter the departures gate during another demonstration by pro-democracy protesters at Hong Kong's international airport on August 13.
A tourist gives her luggage to security guards as she tries to enter the departures gate during another demonstration by pro-democracy protesters at Hong Kong's international airport on August 13. Philip Fong/AFP/Getty Images
In the past year, Hong Kong International Airport handled 74.7 million passengers -- an average of 205,000 people every day.

The airport sees 1,100 passenger and cargo flights daily between about 200 international destinations.

But for the second straight day, it has been thrown into chaos by protesters.

Passengers have attempted to break through demonstrator blockades at security gates -- but many haven't been able to get through.

"Members of the public are advised not to come to the airport," the Hong Kong Airport Authority said in a statement. "The Airport Emergency Centre has been activated."

CNN

機場玩法真係唔係咁..
求求大家, 禮貌, 克制, 靜靜地, 講英文
面對相反意見或者問題時，如果無信心handle, 附近又無人幫到手,
直接冷處理, 學林鄭咁掉轉頭走就ok架喇... pls!!!!